感謝國際友人幫我哋阻止中國惡法

得五眼聯盟、G7、印度同等國協助，阻止中國加諸香港人嘅「國安法」。
多謝各國支持！我等港人必定繼續為香港前途奮鬥。

台灣呢

得五眼聯盟、G7、印度同台灣等國協助，阻止中國加諸香港人嘅「國安法」。

加返